周庭喺國安法實施之後已經冇打國際線，一樣俾港共清算，冇追溯期？我呸！

林鄭月娥你不得好死

信共產黨

信果個係白痴

你真心膠定咩。。。

Tui

無追溯期咪即係出世果刻做過都計囉
係咪我理解錯？

告唔入. 都捉你返去無限期拘留

共產黨說的話你也相信.jpg

第一日知咩
信佢一成都死
上twitter打仗啦

邊有人信丫

...共產黨的說話...

要做埋先唔信？？？

要將黑警制裁

無(限)追溯期啊

因為係中國特色嘅追溯期

共產黨你都信？

無追溯期只限7月1日前死左嘅人

Sos

追溯期無時間，地域限制，基本上只要你參與過之前嘅示威，遊行都犯左國安法

任佢講啫
而家出咗制裁
可以話呢個結果係因為佢地出去遊說而得出
因此違反國安法

信隻雞好過啦

信支那？

大鳴大放、引蛇出洞，不懂麼？

On9先信
即係你呀

佢哋係做個勢比美國佬睇，高調拉一班人，可以壓止普通市民，告唔告都唔知，第一次國安法個兩個人，到而家都未告，只係嚇吓香港人，同做比美國睇。

經過今日國安法，大家可以證實幾樣

黃台仰都係啦 冇追溯期 笑撚死

乜野呀，追溯期即係一個限期，咁佢無追溯期咪即係無限期囉，全部中文黎炸wo

民建聯已經反哂口喇，仲信？

共產黨幾時可信過？

警甴集團

個人死咗咪無追塑期囉

袁木好誠實 李鵬係最偉大嘅領袖

無追溯期限係指無追溯期嘅限制

無限期拘留啊屌

仲點會呀告你唔入，零可能性

冇口齒

少年你太年輕啦 中共講嘅野都好信

係無( 限) 追溯期

又浪費一個空白a/c喇柒頭

冇追溯期 姐係 not retroactive

Youtuber都拉

信共狗？ 無病呀

push

Cls

信共產黨？

冇追溯期咪即係無限期

推

班綠曱甴會唔會以後都冇得去日本？

你知唔知支那用咩罪名嚟砌政治犯同維權人士老共眼中話知你有冇都好 都一定入到你數 這就是支那

屈個盲偷睇國家機密

你唔係信中共呀

好想有返次大遊行

以中共解釋法律既方式，開個YouTube 已經有罪

周庭前幾日做左日本記者訪問

又想有靚畫面俾國際睇

今日佢地要做比世界睇
佢地係信唔過

世界醒未

人治唔洗講呢啲

肥媽幾時拉呀屌

真 一早知佢係咁

日本朋友需要知道

不得好死太平宜佢啦，我要佢生不如死！

根本任佢哋噏

中共都信? 你冇睇過歷史?

用嚟證明香港人冇放棄都好呀

信一成都死

你居然信?

支那最鐘意簡寫，無=無限唔係第一日既事

冇公開支持習帝 已違反國安法

基本上依家邊個出名都亂拉咗先
班仆街真係要死全家

可能佢自己都唔信，但唔信又可以點
得離開香港嘅啫，仲有得揀咩

同共產黨講法律？妓女都尚且比可信

你信共黨

無追溯期係指唔會坐時光機返去拉你，同我依家用71前的料來拉你係無抵觸

Push

中國人邊撚到有誠信可言

第一日望到份野啲條文咁malleable就知佢係打算玩邊味啦
又唔係第一日先知共產黨係信唔過

仲話冇追溯期喎
佢最終目標一定係拉哂200幾萬出黎行甚至投票比非奶共狗既人

咁可唔可以告梁振英當年支持平反六四？